仆街 成班狗拉左個女仔入差館去強姦

一定要煲大

冚家剷黑警谷咗成晚射唔出
睇啱邊個就拉就打

旺角狗屋試過

push

推